大家有冇聽過Lofi Boom呢個牌子

近排上網見到佢話招募測試員，成功入選會送三個speaker俾你。但係運費就要自己比
我上網搵都搵唔到佢啲相關產品介紹，好驚中伏，有冇人識或者知可以講講

抄UE BOOM？

睇落都系架喇，不過見佢送先忍唔住想買

新型騙案？

醒少少啦
唔好貪小便宜

系你老母